突發有圖 出世兩日就賣咗個女

由於唔係想幫人宣傳或者抵毀人個女 所以唔cap人地張相
其實佢個post冇咩問題 但問題係佢個tag
我睇咗做2 day sold

巴.......笑?

Mypenisblue

幫樓豬排定紅館

你個名

樓主 10yearsold

做咩咁多負評
話比老師知你地蝦我